心目中最好食嘅生果?

芒果同提子之間，好難只揀一個

緊係水蜜桃啦 仲要ROYAL級

蘋果
因為蘋果gay

提子

西瓜

人參果

荔枝

哈密瓜

柑

百香果

麒麟果

士多啤梨
淡雪士多啤梨

最好食唔敢講，不過排毒係真

山竹

正

雪凍咗嘅荔枝

火龍果
一定要凍

總之又甜又多汗嘅就係好水果

但你買唔到架WOR, 要訂

柿

蕉
榴蓮